極權政府既特色就係"政治因素凌駕人民性命"

我地香港個政府就係咁!
死都唔肯封曬D關, 777岩先仲話得 "獲得中央同意.." 所以先可以封高鐵站, 即係官方承認左冇一國兩制, 屌佢老味, 根本係極權政府黎, 今日武漢明日香港, 呢個政府一定要反!!!!

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

推